La transferibilidad se refiere a la capacidad de un estudio de proveer la información utilizada y generada durante su ejecución. Un estudio debe proveer acceso adecuado a la información con el propósito de permitir la *búsqueda* de información *útil*. 

Esto incluye: la definición de esquemas para organizar, almacenar y acceder a los datos procesados y no procesados (artefactos como: herramientas, colección de datos, instrumentos). También esto incluye poder acceder a los procesos de análisis e interpretación usados. 